動乜撚野議啊？唔收貨啊！

特首做錯野，市民和平反映佢唔聽，想硬通過引來反對行動升級！之後就死要面唔認錯，只話暫緩...令市民再升級行動直到而家！黑警打傷咁多人鄉黑包庇咁大問題！你而家話動議撒回叫我地當無事發生過？啲義士唔係暴民，係從沒放棄咁話比你知政府做錯事的市民！你打嘅打拉嘅拉，咁特首又受左咩處罰？你令香港人損失左咁多，五大訴求係基本囉！

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

黑警一定要死，鄉黑一定都要死

死左傷左毀左容嗰啲手足點啊？無左份工同屋企人散晒啲人又點啊？